身高：其實去到幾歲先無得高？

大把人30碎都仲高緊

20

問得呢句通常已經冇得高

家下25都仲高緊

唔係

18已收皮

現時高度 / 現在歲數 * 80 = 將來你80歲的高度

有啲阿伯80歲仲有得高

20無高過

入左棺材仲有得高

中三開始生長緩慢
依家得170到